試出黑警定老解

忽發其想，黑警點講都係喺警校訓練，雖然唔識英文，但步操聽開英文command，而老解就一定係用普通話。

如要檢驗真偽，下次喺現場可以試下大叫”About Turn” (向後轉)，黑警身體條件反射，應該會向後轉；

反之，如若懷疑係老解，可以用普通話大叫”向後轉”，睇下佢有咩反應。

歡迎大家討論🤔🤔🤔